理大新案11人 嚴舜儀要求控方明日播帶決定是否保釋 今晚需還押 另案1人成功保釋

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官
#1118理大 #新案件

👥11名被告(17-26) #新案件 (暴動 拒捕 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)

分為2個新案

各被告申請保釋，其間有辯方律師質疑控方控罪基礎。包括控方所謂暢運道暴力事件，與被告大班人緩慢逃出的情況不符。

官要求控方明日播帶，以澄清各被告與控方所謂暴力突圍，時間與空間上的關係，再決定保釋與否。

各被告今晚需還押

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀主任裁判官

👥林,施,梁,馬(21-26)🛑四位已還押10日 #提堂 (#1118理大 4項暴動)

今控方申請合併控罪轉介區域
由各被控一條暴動併為4人共犯一條暴動

4人被控2019年11月18日在九龍香港理工大學外暢運道科學館道與其他身份不明人士參與暴動。

⭕️四人都有保釋申請⭕️
✅D2保釋獲批，條件如下✅
-5萬元保釋金
-交旅遊證件
-每日報到
-宵禁9pm-7am

❌D1D3D4拒絕保釋❌

案件押後到2021年3月12日11:30區域法院答辯

嚴狗

1118既手足最近都無得保釋

國際線有任 請每日推Post

Tui

推, 依個閪官最近都唔畀保釋

廳日1430開庭

推

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

主任裁判官嚴舜儀聽罷雙方陳詞後表示「入夜後人嘅集中力會受影響，我嘅集中力都會受影響」，故將案件押後至明日下午，屆時控方將播放所依賴的相關片段，以繼續處理各被告的保釋申請，期間各人仍須還押。